天文台搞乜能野呀？？？ 熱到出晒汁

開緊冷氣

11月中都28度

坐係到都出汗

關天文台咩事

收嗲啦

你on9? 天氣唔關天文台事？

你新移民？

天文台仲未開冷氣，痴撚線

明明己經秋天 少少温度都控制唔好

虧能到

你打去天文台搵個話事人同你傾啦

我好撚BULK

天文台班廢鳩真係冇撚柒用
咁撚柒熱想熱撚死人咩屌